請問食m記同食美心有咩分別？

食美心

連登仔：你有冇良心㗎？美心都食！你對唔對得住手足呀！

食m記

連登仔：一次半次唔怕啦，唔好苦行鬥黃啦！我平時買左好多贖罪券架

即係食唔食係睇連登仔鐘唔鐘意

又鬥黃
拉

今時今日，
講呢d有咩意義？
花時間鬥黃，on99
聖人先有資格做黃囉好唔好
屌你老母

拉你老母閪咩

北京樓正

問你哋有咩分別？
答唔到就一句鬥黃就算撚數
做咩啫你？

關你老母事咩

冇
班賤種只會谷住谷住負皮一係話你鬥黃
成班垃圾廢閪死全家啦

M記幾乎日日食
抵食 冇辦法啦

無分別
一齊去食

你咁撚鍾意食咪自己食到夠囉
屌人罷食真係on撚99

兩樣都冇食

不鬥黃，不苦行，黃藍是政見，抵食是良知

點樣唔食m記

共資，直接畀錢中共買子彈

既然有時間講咁撚多廢話，不如操fit體能同推動香港文化啦

樓上全部人今日同我做三組掌上壓先

唔係點姐
你要人認駁你唔到咩

M記仲衰紅底

師兄你瞓左幾耐？香港m記賣左俾中資好耐啦

有一半股份係美國嘅

兩害取其輕

M 記難有代替品

利申兩樣都無食 但要提埋你 由沖涼液到洗衣粉 好多野其實都係藍店黎 要做判官記得check 清楚自己有冇藍/紅牌子

M 記難有代替品??
你訓街要做麥難民呀?
M記只係一間餐廳,要替代一間餐廳有難度?

即係STARBUCKS飲得?

多謝你，好耐無食過元氣，終於可以食啦

無分別
利申食元氣同m記

福起都算出口貨既

其實幾日又出一個呢d post 悶唔悶d
做好自己咪得

算啦香港已經輸咗

有 M記衰過美心

咁我無限食M記先
黃圈成功不是夢

黃藍是一家

食美式快餐同中西餐嘅分別囉
咁都問，問問問，你弱智？

用iPhone Twitter Instagram 同食美心有咩分別

是旦啦 兩樣都無幫襯年半

麥記大股東係中信呀on9仔

讀中大港大科大同食美心有咩分別

無，所以中資根本就係黃絲救星

保護m記手足 拉

住香港地產商發展既樓同食美心有咩分別

弱智post

M記係紅,美心係藍 完

cctoy 0 IQ/EQ

m記賺錢都唔係因為野食

真
之前都會認真講幾句
而家懶得再講

咁你想帶出一齊唔食m記

定係一齊食返美心

表達都有問題

無分別
你要食自己食飽去
但唔好食完之後大大聲講出黎

個個人把尺都唔同

食kfc 25蚊桶飯 cctoy: 美心藍店 仲食
食老麥25蚊餐 cctoy: 又鬥黃 拉

cc toy 贏晒

呢個post好撚多blocked ac五毛

不嬲2間都唔食

2021都嚟 仲鬥緊黃

老老豆豆 真係有分別
一個係中資
一個係出口話放棄香港人

唔係鼓勵同話m記無問題
但藍既程度上我覺得m話係無美心咁差

咁周柏豪同張敬軒有咩分別？
一樣護旗手，仲要張敬軒係支那人
但連燈仔鐘意聽佢d 歌就屈人一定係暗黃

我自己宗旨係無替代先會迫不得已幫襯藍紅
但麥記唔撚係無囉 幫襯得 一係因為好食 一係因為懶

係一間美式快餐店ching 你智商會唔會有啲低？

好多仲係中國貨添

咁撚大個人自己知食唔食啦

利申，覺得食m記係有問題
但係得m記24小時 無得揀

價錢

麥當勞有新套餐無人講?

幫我屌哂嗰千幾人
Ok?

有冇例子？ 學你地話搭地鐵都冇問題因為平同快 咁點解m記唔得？

食美心會諗起蟲泰個含撚樣

食M 記唔會

Btw食大快活會諗起班熱狗傻鳩嘅柒口罩 所以我都盡量避免

屌你老母認真答你隻傻閪
m記半紅半外資，賺錢嘅一半都係外資賺返，美心就果隻老不死極少股份
兩者最大差別係，美心老不死就死都出嚟去向世界宣揚放棄年輕人乜乜乜

提埋你
只求飽肚大把替代品
一定要M記?

M記真係幾年冇幫襯
但唔係因為黃藍
係經驗食到怕左

1. 有次攞左通粉早餐埋位，冇叉，出去攞，個亞姐以為兜野冇人食幫我倒撚左去

2. 買乜包都好，d執包仔當仇人咁煉撚到個包張紙咁，屌，我買左d乜呀？好似mos Burger咁做少步唔撚煉個包好似唔得咁，仲要唔係一間，係間間都係咁煉，痴撚線點幫襯

班自以為黃既仆街係咁架啦
自己鐘意食牛角就堅決維護
真憑實據連老闆都話冇認過係黃
但冇黃會理
反而其他冇出聲又俾佢地屈做藍
點解？
因為唔鐘意食所以一有少少野就話係藍

提埋你
買股票大把替代品
一定要牛牛，boc?

依家日頭食m記都要俾連衛兵批鬥

真係計股份，咁老不死個股份其實佔一成都無

咁你食屎就得啦 使乜買嘢食

不嬲都係 成班精神病咁

1. 教條行為式消費主義
對封殺紅色資本有利
但係...
同時間提高個人稱之為「黃」嘅標準
變相對壯大我方黃營聲勢無利
要記住政治事件，人數多永遠着數啲啲

2. 好似以上第一點咁講，凡事都有兩面
我覺得各人按照自己能力範圍做到最好就夠
分藍黃消費主義用嚟批判自己係最好，一來自己洗錢自己最話到事，二來你永遠唔知道對方消費嘅時候係乜嘢處境。地域上有冇得揀？食晏嘅時候匆匆忙忙附近可能真係冇黃店？學生哥經濟有限可以揀嘅唔多？之類
以上嘅可能性太多。人哋可能唔明白
但係若果好似我所講批判自己的話，點都能夠有動力做好少少

3. 我哋一方面屌政府唔好理我地點樣洗錢嘅時候
我哋又有乜資格屌同路人點樣洗錢？
有時有啲嘢學下信任對方多過批判對方
假設對方於黃藍消費層面唔太敏感，你選擇屌走佢？定係留佢喺淺黃消費陣營？

日L日唔係鬥人賣藍廣告就係鬥人雙標
拉

你都幾好笑喎
家陣唔食麥記就要食屎?

冇美式快餐店就搵美式快餐店代替 而唔係求其搵一間野代替

我就係話唔會因為平少少/快少少/方便/好食 而幫襯紅藍 只會係因為無替代先會
亦都有好位係無黑同白嚟分 無張checklist跟住嚟tick 就好似你所講嘅搭車: 如果唔搭鐵會用多好多時間/貴好多 咁就justify搭鐵 但嗰個"耐幾多/貴幾多就justify"把尺每個人都唔同 甚至喺唔同消費上面 有啲人會加自己嘅原因上去 我自己唔係聖人 香港應該無聖人 所以我唔會用自己把"耐幾多/貴幾多"把尺嚟強加喺其他人身上面
不過食就好唔同 大撚把黃甚至無表態嘅選擇 根本完全無藉口食紅藍

人哋冇拉呀柒頭

其實無分別
不過一講到m記就好多人出嚟話鬥黃 應該平時食開
諗吓其他手足受緊啲咩 再問吓自己係咪連自己荷包嘅錢流去邊咁簡單嘅嘢都控制唔到？

冇分別 一律歸類藍絲 估計黃絲根本係少數

簡單d講，香港人就係想要免費革命，最好乜都唔使付出唔使犧牲就自動勝利let's fight

真
再嘈屈埋你係pr、五毛、分化撚etc

講咩低智 精神病
原來話緊自己
食屎唔會飽 反而有機中毒
蠢到咁覺得好可笑

根本雙重標準

無分別 我個人認為兩間都係藍店 咁你食唔食?

明白你有呢個睇法嘅原因
不過我不敢苟同
有好多香港人默默付出緊
有好多手足已經唔可以同屋企人一齊過節

艱難嘅時勢我會選擇注視佢哋

睇tvb都無所謂啦

食美心
連登仔A：你有冇良心㗎？美心都食！你對唔對得住手足呀！

食m記
連登仔B：一次半次唔怕啦，唔好苦行鬥黃啦！我平時買左好多贖罪券架

如果真係要講
美心係藍底港資
麥當勞係紅資
...

唔鬥黃
但食M記抵生癌

全部中国食材，包隔一夜D麵包會臭
（究竟d包幾撚差）
又貴又難食，快樂蜂完全屌打

垃圾包連茶餐廳既豬扒都打唔贏
我茶餐廳仲可以睇港台32

其實賺到咩錢？咁撚平，仲唔知使唔使俾代理費美國總公司m記

明顯係

不嬲兒登仔自己用緊.食開個D就唔計
自己唔用個D就藍都鬥鳩到佢藍
仲未知袁澧林做咩撚比佢地批做藍屍?

呢到有D人覺得幫紅底仲好D

其實好多都好食過M好多
同埋垃圾食物最好唔好食咁多

外國咪一樣
你冇睇不瘦降之謎？

比個Like你

無用開既商家係cctvb落個廣告就批鬥死佢，但apple係cctvb落廣告成班友就扮盲睇唔到

請問 民主次 同 共產黨 有咩分別

寧願課金畀共產黨都要杯葛美心

👍🏻👍🏻

冇

m記48%美資

無分別，都係送錢比支那，完

美國佬唔等錢洗，但支共就多謝哂你貨金俾我

就拉你老母

推

總係有你呢啲咁嘅戇鳩仔

認真答你，一個出到聲講仆街野，一個只係中資冇出過聲，我覺得有少少分別，
其他方面，美心貴夾難食，老麥就算點都好，
你無可否認佢算抵食，平餐同埋炸野好難唔好食，
另外舉一個例子，一個老人家行動唔方便，
樓下得一間美心，第二間餐廳對佢黎講來回屋企要行大半個鐘，你好難叫佢唔好食美心，
黃藍呢啲從來都係量力而為，
當然大家後生有氣有力做到100%梗係好

仲有Sony落Ps5廣告都係
Switch落廣告就屌鳩任豚仲玩
Sony落廣告即刻盲撚左

又黎啦

拉

美心只係一個例子
即係第二間又平又好食既紅/藍店就可以繼續去食?
你覺得紅底好過藍底?

老人家的確冇得講
但大部分上得兒登既都唔會係老人家囉

老麥係美帝
美心係港資

你食麥記打響麥記係世界個名
最美得著嘅都係美帝ok?

會員編號：#241504
會員註冊日期：2019/3/10
入 LIST 原因：指退出香港眾志的成員都是「全部縮沙」，近日又對同路人冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/12/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

無分別

會員編號：#91914
會員註冊日期：2017/3/16
入 LIST 原因：對 12 港人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/12/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#82752
會員註冊日期：2017/2/6
入 LIST 原因：向宣布退出香港眾志的周庭稱「88 躝啦」。

上述資料更新日期：2020/6/30
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

個個用富途牛牛，然後話人食藍店

你自己鍾意食就食
唔使問人
拗十世都唔完
又無結果